在晴朗的一天爆粗真係好高質

有離地jeffery，有原則tim，有法西斯terry
好過好多香港youtuber，唔明點解香港咁少人聽

有細個聽電台果種感覺